去唱k淨係識唱周杰倫d歌係咪溝唔到女?

側田,張敬軒個d唔撚識

仲有人 唱 K 溝女架咩 ?

你係靚仔既，唱尹光都溝到女啦

靚仔唱尹光：嘩 佢好cute好可愛好風趣呀，唱埋啲咁搞笑既歌
毒撚唱尹光：屌咁撚舊架條友，on99懶風趣咁

冇撚有錯

去唱k淨係唱周杰倫
利申有女朋友

on9，唱k唔識唱周杰倫先溝唔到女